國安法或設無限期追溯期

【港版國安法】人大常委會今開會 料即禁兩行為 或議設追溯期

8964果班奶鞋狗仲唔仆街

去盡啲 等啲人無幻想就岩

全部都係亂咁估不如立左法先講吧

邊個8964出過聲, 篤灰先

只拉佢心目中既人

陳太金盆洗手也中槍

7.1立法
7.2捉黎智英,黃之峰
7.3送返大陸審
7.4槍斃

不如核平香港啦

11哥
689
張丙良 羅致光 劉江華

簽南京條約果時李鴻章割讓香港，引入外國勢力係咪應該追溯埋，第時掘佢條屍出嚟鞭下

普通法

洗咩咁耐，7.1就搞掂晒啦

未睇過條文 又唔公佈 就投票通過

唔好定得咁死

留番比大陸書 記 自行執法啦

完lu

推

高危既走左人先啦
出左條文再考慮番唔番黎
否則一通過POPO就爆門啦

先做事，後立法，法治

friend底嗰啲唔使拉啦
人治

選擇性執法使驚你

即係話你97年前支持64學生都拉得啦
大把人拉得

打爛肥媽個家園

班偽人, 唱歌支持民運

點解仲有人覺得89年保皇狗買錯邊會有事

人治架而家

任玩嫁啵

一早紀錄低所有行為，佢想清算你就會翻舊賬

689 一大班撐驚明星

英國機票價枱正線上升

即係支共要你犯國安法
你不得不犯
有英文名都可以係同國安法有牴觸
你以為唔用就得？有無限追溯期

agger

Back已up

咪就係

吹得大左

689 六四出過聲

係囉 驚死人唔知你一國一制到咁嘅田地 睇哂你支共啲醜陋

清電腦 手機啦喂 ROUTER 最好都RESET埋

支那話大鳴大放呀

仲有VPN

推 7.1 維園見

十一哥今次奶野

孫中山都要斬首

梁義士快啲走

Backup返8964班明星表演先

田漢最後都比人搞

打靶仔

你鐘意啦

譚尿宗回力標

咪係,天真到

有retrospective,法理上1997/7/1前唔屬於中國領土，應該唔可以date back返1997七月一前？定追溯一兩年？

有追溯期真係好癲

無限追溯期

林太又9Up
都話咗冇你嘅事咯

比我都走
玩到咁點解要留係度

黨說了便是

亲，这边

up

港獨之父

香港自古以來係中國領土喎

轉左做污點證人

連燈仔打下丁姐，唔係可以點喎

譚耀宗

咪係龍門任佢擺

gphone仲唔走=送死

追到八九六四好多建制派要拉去勞改了.

一朝天子一朝臣呀，下一任中共領導層未必想要呢班奴才

佢地唔打丁 冇野做

要佢地死一早處理左 使鬼等國安法。

建制派同奶共藝人數目罄竹難書

分裂國家

你咁講，中共要做咩都一早做咗啦，洗頭艇洗到喺泰國都要以拉人返支那，根本唔駛國安法

第一個拉左呢條粉腸先

幾百年事無犯法既事
依家話你當年犯法要拉
真係屈機

退唔到休了

如果有一日上面會用返呢條條例去治呢班人就覺得好笑

中共唔撚好縮埋個春袋先

即係大家會犯咗一條未來先會立嘅法律

留意住你做啲乜 然之後將來針對你過往做嘅立一條法律 即係你點都係死

走左遲下無事的話再返黎好易
如果唔係一比大陸共產就

都未整埋連座條款一人打把三代同打

一定會支那間唔中就有一個派系比人瘋狂雙規，紅到薄熙來咁都可以收皮

自古以來

要打靶了

無限期追溯都好
89年阿689同埋痰罐中係報紙同電視講過咩都可以追溯
倫伯同阿B係民主歌聲獻中華都可以追溯！
拉Q曬佢地去耕田

連登開po 會唔會有事

想知其實開始開會未？

立你就立啦屌

放心啦有連登account全部中招

捉埋泛民得唔得

你覺得香港保皇狗有能力爭帝位?
呢班友就係夠狗夠牆頭草，邊個做皇帝，就支持邊個
點會用國安法郁佢地，最多係唔俾佢地搵食

10歲個時屌淋病

50歲個時同你講屌淋病係犯法有追溯期

連囝一被捕就玩完

邊個失勢咪比人清算

花生價格直線上升

搞咁耐，立得未啊。

連豬要關lihkg嗎？

我估期限係97.7.1前

屌 畀人撳住嚟砌

有力爭帝位先會比人清算? 年中唔少村幹部都比人雙規喎
同埋，唔俾佢地搵食咪即係郁佢地囉

已經開始多人咁問

劉夢熊咪被處罰左 講到國安法先治到佢地

記住拉埋鄧小平

冇人講話要國安法先治到佢地呀
係講緊佢地都一樣會比國安法治咋

一早係文革起左出黎啦

香港電影新出路？ 港日韓合作獨立電影 《落葉殺人事件》

不斷放風唔知放到幾時

講緊唔會用國安法黎郁保皇狗呀
尤其是幾個大黨既人
要郁呢班小角色，大把家法可以用，點會搞到保皇黨犯國安法咁樣衰

習帝要打擊落左黎香港既政敵就可能會用到國安法
即係送中加強版

點解唔會唔好咁天真啦

以為金盆洗手就無事，咁同班港豬之前有險可守而唔去盡力反抗有咩分別

譚耀忠，689，馬逢國

哦

其實你哋打撚夠飛機味

係 我地又贏

簽南京條約割讓香港島嗰個係耆英呀，1842年李鴻章都仲係後生仔等緊考科舉

毛澤東搞革命內戰推翻政權，應該要判罪

最大贏家

国安法吹到無限大就知可能真係縮左

玩大啲囉，拉晒二百萬人呀，睇吓一個月內走幾多人

個啲根本就係平時出都唔出嘅冷氣軍師黎

下年立條法例，上連登係犯法，有追溯期，睇到呢個留言嘅人全部仆街

落哂焊
即係生生世世都要做支那奴
唔係就即時搞尻你

如果真係拉 連登九成都拉得

唔係由頭奶到落尾嘅親中派要黎做乜野
棄子黎架咋

佢就係發覺冇乜幾多個由頭奶到落尾啦陰公

咁點解中國人要比人誅九族

d細路都唔關事

咁多人覺得會拉奶共派係真心定假膠

我覺得要關來保護大家
再起for vpn用戶only

應該有真心膠

咪玩啦 歸晒邊

689

係!

人大常委會有無擺國安法入議程??
好似28-30日會係無國安法討論議程!!

親自簽紙畫押，無需審判即時處決

唔撚理，照篤，俾國際睇下

啱啱擺咗

罪無可恕無須審判即時槍決

咁又點
佢始終要班地頭蛇幫手佢夾住堆地產佬
頂多咪搵爛頭卒捽數扮下兩邊都打再加埋恐嚇下班奶共殺雞驚猴囉

追到97前

一立法即有人舉報689及777就好了

好速立!!等WW3!!
中印又開P.
中美又攤牌.

仆街囉當年登報個啲

一定要鬥紅

689 今次仲唔冚家鏟？

佢地係咪以為自己好醒

總之我地又贏到開巷 班保皇狗而家一家好驚

比中國人更加真心信

第一個收CY皮

仲有好多呢d on9留言

篤又點
龍門任佢搬

諗就咁諗 但現實係簡人黎拉 等同黑警一樣 視而不見 你咬佢食

走難落嚟香港果班全部勾結外國勢力
下一代全部漢奸走狗賣國賊
全部拉得
即拉即審即打靶

同人治法律系統講公平邏輯

是旦啦
就算而家條文話無追溯期
支共隨時可以搬龍門㗎喇

拉晒咁多年搞平反64支聯會班愛國jj啦

Ff少陣

嘥鳩氣
左膠報警最後原告變被告，連登仔就識得恥笑同屌
依家係度圍爐話篤邊個篤邊個

日日出黎放風恐嚇聲大大

你老母立你就立啦

大陸啲濕鳩立法一向冇追朔期

71或之前國安法應該會通過。
到時候啲議員會被拉，主要民主派人員應該都無一倖免。
Gphone，肥佬黎，學民思潮，本土，白鴿，黃youtuber-- 全部被認定損害到中共政權或者影響到9月選舉都會被拉、控告左先
嚴重既真係會拉返大陸， 尤其國安已經係香港有執法權
街頭抗爭唔可能再出動咁多人（包括721 831 手足悼念，應該都屬於國家分裂行為！）
網絡戰 （Twitter YouTube 都屬於勾結外國勢力）

咁到時，我地可以點算？ 美國會出咩招？？？？ 香港已經唔再需要被自殺，因為直接殺你大把藉口；上庭都係自己人。 如果想美國出兵，可以點加速？

申：本人愛國愛港

有冇得私人檢控

李嘉誠

試下去北京上訪

法治未死
手足都要法律意見要律師㗎嘛
一日所有人未死 法治都未死

戰場最前線 無論美國重招定輕手 香港人都唔會好過。

邊有免費午餐
最緊要值得

人地前面都未驚 佢地乜撚都冇做過打嘴炮就開始驚啦

即刻入凜告689

pish

葡萄牙女星

梁振英 1989

你啱, 仲未update到思維

嗱咪住先我冤枉架

屌支那極權國家，拉撚晒全部香港人囉，腦都冇撚埋

😂😂😂😂😂

有聲

1842年李鴻章仲係細路

仲有人大譚sir

8964呢單野證明任何時候都唔好跟車太貼 潮流興反共個個跟住反 而家興奶共就個個變矖節

藍屍一定群出舉報社交帳號，好快有一批驚到瀨嘅會首先收皮自己删acc。

我愛總加速師

清朝人都拉得

btw唔小心負皮jor

noted without thanks

19歲

不如開個盤，佢地兩個會否著草

C’mon!!!

689都有份

秦始皇

私人檢控

97前反共都拉得😂🤩

眾籌幫佢登頭版

71維園見

黃子華內部認購名單

仲有一大班偽人

條法律即係「我幾時睇你唔順眼就可以郁你」
直接咁寫簡單又易明

啱
講到尾都係人治
但係狡兔死 可以走狗烹
唯一可以做嘅咪打個丁
難保有一日有機會班狗中返回力標都開心

請求中共槍斃黃逼暈

港督會唔會拿埋野

劉正風金盆洗手就比左冷襌殺

支持
最好有埋連坐同誅九族

國安法後，時代革命進入第二階段

全民議會

國際文宣

方舟移民

海外團隊

海外建軍

地下抗爭

港英公務員係咪

即係連登做埋6月30就蓋棺？

第一個拉鳩鄧小平
勾結外國勢力

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

絶不手軟, 殺一批， 拉一批

成班真係冇讀過歷史，咁都60正皮

棺材入面個啲都追溯返

暗星

唔係7. 1 立法就7. 1 迫佢簽字承認走私販賣國寶，無需審判，即時槍決。

我同陳局長好熟。

總之改到想拉個D 人拉到

人類總要重複相同錯誤。

唔好縮
最好中華五千年間反中個d人都捉埋出黎binc

黃翠如